(求救)仆街中伏畀個friend帶緊去怡安閣， 有咩方法甩身？

唔係好明啵 點解中伏

咁大個人綁你去咩 CUT fd 保平安囉

話屋企人無帶鎖匙要返屋企先
下次再約
之後點做唔使我教啦

得我理解唔到?

廁所影相
報驚

啱啱whatsapp問佢仲話幫我約咗三點鐘， 話見工嗰個城大概要兩至三個鐘

屋企有事，走先，下次再約拜拜
咁咪攪撚掂囉

香港地生存
唔識拒絕人就注定俾人搵笨柒㗎啦

樓主自己揀

呢啲fd絕交架啦

成閪日中伏
樓豬應該係弱智

幾歲呀白痴仔

照去, 應承左人唔去正仆街

咪係 同啲垃圾90後一樣

唔去囉唔係咁毒呀?

嚟場友誼波先啦

唔使驚怪錯 直接問係咪傳銷
同公司地址

弱智都識上連登

part-time搵兩三萬一個月，真係唔係覺得有咩可疑， 事關我做開地盤低下階層， 一個月返15至20日都有兩三萬， 只係冇諗到八年朋友，都照樣水鳩我啫